[人之將死..]大家估會唔會有《新時代新型》荊軻呢？？

無論香港或者北京！！！！

林鄭刺習🥰

風蕭蕭兮易水寒